有冇人試過爆肺？

其實個感覺係點，幾耐先醫返好？
利申未試過純粹想問下

爆肺就無 口爆就有

夠喇你

好痛？

爆唔痛 但係因為我第3日先發現 扯爆左條血管所以先痛

巴打你爆？

係啊⋯

去醫院拮針抽哂啲氣就無事

通常計埋住院要幾耐？

唔定架喎
有啲2日 嚴重1個月都聽過
有咩事就快啲去睇啦

已經訓係臨時病床⋯

爆肺都上連登

想知多啲爆肺資訊

問醫生好過

ok

巴打你點

哇 巴打你好有心，仲記掛住我

夜巴，我之前做咗引流手術，好返曬啦，出院後一個星期返去複診，醫生都話我個肺無漏氣，漲返曬，唔洗再返去複診啦，it means我已經好返曬啦 btw thx 巴打關心

到我爆

吓！ 點解？咩原因

你爆第二次？😨

無啦啦爆

係咪第二次啦？

係

巴打，祝你早日康復啦

btw巴打你幾歲？

廿頭

巴打，我聽講爆肺會復發，同埋爆完三個月內唔可以做帶氧運動、健身、搭飛機、潛水、行山⋯你有無犯咩禁忌啊

無
今次爆第二邊

😨巴打，你係咪因為生活習慣？

長期好夜訓，加埋本身都瘦

我本身都好瘦 175cm得58kg，但係我爆過肺之後唔敢再夜訓，因為醫生都叮囑我要調好生活作息

夜巴，你依家住緊院做咗引流手術未？

就快做

加油啊💪

你個手術做左啲咩

就係引流手術

開個窿之後插喉？

係啊

巴打依家點？

就快做
好撚驚

哇，做乜醫院依家先做，你都爆咗幾日啦喔，醫院效率好低喔😠，越快做越好啊巴打

唔洗驚喔巴打，我精神支持你

你插喉插左幾耐？

三日

好慘
好撚驚插住條喉

其實無你想像中恐怖

我上次插左4日 日日吊住舊野on99咁

仲要無得落床⋯

岩岩爆左肺 引流痛到on9